有冇人知沈旭輝沈大師身處邊度？

好擔心佢，到底係香港定外國

擔心自己好過啦....
佢結婚果時大把達官貴人去飲....

可能佢去左大灣區買樓掛...佢講過話會去